到頭來奧燒先係最忠心

完全冇轉會傳聞 只有佢既渡假新聞

奧燒

有撚人要佢咩

廢燒

大把人要啦

迷雲蕭

一個好球員浪費生涯

真迷雲

我地熱刺少少地20m同你要左佢

梗係唔走，仲有邊間球會位處大城市夜店，領隊又無為而治，點蒲都唔屌，仲要批評球迷屌球員，十足十689同官員

反雲黨又係度單單打打🙄

季初季尾踢兩場好波搞掂

SO9>奧燒

樓主咪撚再幫雲加含撚得唔得？

平心而論

如果下季大爆發 咪又係即刻申請轉會

佢左腳去車仔打左閘is ok

奧燒踢閘😅

雲加調教成功

同鄭松泰一樣

回撚哂塘啦屌奧燒

無人要

現代足球唔岩呢啲傳統十號仔踢啦
你話佢勁到美斯咁就話姐

平心而論 你老母係雞

美斯唔識踢英超